超过700家餐馆已经申请了临时营业许可证，该许可证允许餐馆在冠状病毒大流行期间通过在附近的小巷、人行道和停车道上放置桌子来扩大座位。 餐厅侍者和诗人将在阿纳卡斯蒂亚河以东开设“街头”迈克尔·布里斯-萨德尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 在关闭期间，地铁不会向爱迪逊路站收取停车费。 两个蓝线地铁站因站台工作将关闭至5月底Justin George 2021年2月11日华盛顿邮报 
 班克斯说:“如果你想改善比赛日的观赛体验，你应该首先考虑票价、停车和食物，而不是取消一个受欢迎和成功的拉拉队项目。” 前啦啦队员与华盛顿足球队达成和解，因为该项目的未来存在疑问|贝丝·莱因哈德，2021年2月10日|华盛顿邮报 
 “这就像饥饿游戏，”艾琳·罗宾斯(Eileen Robbins)在她的车里说，车停在一个满是国民警卫队成员的停车场里。 这是波托马克河上的布拉格，我们疲倦地等待着疫苗的注射 
 一个车库为NFL邀请的“医疗保健英雄”提供停车场。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 那孩子又移动了一下，慢慢地穿过停车场走向垃圾桶。 The Stacks:一顿能修补你的心灵的鸡肉晚餐|Pete Dexter | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 Loescher补充说，附近的停车场是观看这种猛攻的好地方。 燃烧的地下石油坑吞噬洛杉矶|Geoff Manaugh | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 今年8月，一名18岁的男子在沃尔玛商店附近的停车场发生车祸后被达拉斯一名警察开枪打死。 自迈克尔·布朗以来，14名青少年被警察杀害|Nina Strochlic | 2014年11月25日|DAILY BEAST 
 尽管她一再抗议，他们最终还是在半夜到达了一个黑暗、空无一人的停车场。 十大最糟糕的Uber恐怖故事|Olivia Nuzzi | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 后来有一天，他在一家炸鸡店的停车场看到了另一个步行者。 《我疯狂的爱》揭露了人们为爱说的最疯狂的谎言|凯文·法伦| 2014年11月18日|每日野兽 
 德兰西把轿车开过大车库的门，驶过宽阔的停车场，来到后面的水泥坡道上。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 然后朝停在银行正前方“禁止停车”区域外的那辆车走去。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 然而，佩妮把车停在了下雪的停车场，那里离河边很方便。 《门外幽灵》|米尔德丽德·a·沃特 
 在那辆车被停在白雪覆盖的停车场上，现在只停着一辆车，一辆没有喷漆的双轮拖车。 《门外幽灵》|米尔德丽德·a·沃特 
 汽车开到离工厂只有一箭之遥的地方，就变成了停车场。 《低语的球体》罗素·罗伯特·温特博瑟姆